[警告] 唔好再 send 長輩圖！！！

[Sor 呃咗大家入嚟]

琴晚發夢，有條友話：
唔係想打沉大家，呢條喬十分我畀一百分，但我唔想再有 telegram 巴被拉事件發生，有冇識法律嘅可以幫手check 下，等law bro 睇過幅圖之後先無限send

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。
若要控告他人誹謗，原告要證明相關言論與事實不符，或對方的言論是惡意中傷。
而被告亦可以就言論不涉及或沒有針對原告，或言論是有理可據（justification）、公允評論（fair comment）及是否受特權保護（qualified privilege）等作為辯護理由。
或者其他法例？(sor 唔識法律)

傳送門
我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

利申，琴晚發夢見到，求解夢only